[
  {
    "name": "group1",
    "questions": [
      {
        "question": "Что сделал Колян когда Гриф оставил его одного ночевать в квартире на Щелковской?",
        "correct_answer": "Переспал с самой красивой девушкой на работе на грязном вонючем матрасе",
        "incorrect_answers": [
          "Позвал бывшую домой и сказал ей что квартира его",
          "Забыл закрыть двери, уснул и в другой комнате ночевали бомжи",
          "Позвал пацанов с работы и работал"
        ]
      },
      {
        "question": "Сколько кругов потребовалось Нику сделать вокруг дома, чтобы первый раз попасть к Коляну домой(когда тот отдал ему ключи)?",
        "correct_answer": "3",
        "incorrect_answers": [
          "1",
          "2",
          "4"
        ]
      },
      {
        "question": "Футбольная кликуха Юраса",
        "correct_answer": "защитник от бога",
        "incorrect_answers": [
          "кудесник мяча",
          "вятский бомбардир",
          "Гена-гол"
        ]
      },
      {
        "question": "Что Маша боится делать больше всего?",
        "correct_answer": "Нажимать кнопку лифта",
        "incorrect_answers": [
          "Остаться в лесу с тремя мужиками",
          "Кататься с Абхазами на гидро скуторе",
          "Принять свой алкоголизм "
        ]
      }
    ],
    "photo": "",
    "message": "",
    "coordinates": "",
    "status": "not found"
  },
  {
    "name": "group2",
    "questions": [
      {
        "question": "Что мы сделали в Багабар чтобы бармен обратил на нас внимание и налил нам выпить?",
        "correct_answer": "кинули в него сахар",
        "incorrect_answers": [
          "сказали что отнимем у него кадык",
          "отпиздили Нину ",
          "забили на него и поехали в другой бар"
        ]
      },
      {
        "question": "Кто следил за нами у Коли в ванной во время покура в Макарье?",
        "correct_answer": "бананы на носках",
        "incorrect_answers": [
          "отражение",
          "щетки",
          "стиральный порошок"
        ]
      },
      {
        "question": "Что сломал Коля в машине Беса при первом знакомстве и убежал?",
        "correct_answer": "антенну",
        "incorrect_answers": [
          "жизнь",
          "руку",
          "систему"
        ]
      },
      {
        "question": "Куда, по словам Кати, она хотела бы сходить с друзьями Юраса, но без него?",
        "correct_answer": "стриптиз-бар",
        "incorrect_answers": [
          "на футбольный матч",
          "концерт моргенштерна",
          "попить пивка за гаражами"
        ]
      }
    ],
    "photo": "",
    "message": "",
    "coordinates": "",
    "status": "not found"
  },
  {
    "name": "group3",
    "questions": [
      {
        "question": "На прошлом дне рождении Коли на второй день мы стояли и любовали видом. И тут мы начали замечать резиновых уток, которые все это время прятались в кустах. Сколько уток мы насчитали?",
        "correct_answer": "3",
        "incorrect_answers": [
          "4",
          "2",
          "не было там никаких уток"
        ]
      },
      {
        "question": "Багет с чем съела Катя во время своего первого покура в макарье?",
        "correct_answer": "его сожрал Гриша",
        "incorrect_answers": [
          "с ветчиной и сыром",
          "с беконом",
          "с насваем"
        ]
      },
      {
        "question": "Сколько раз на Щелчке отжимался утром Васян?",
        "correct_answer": "40",
        "incorrect_answers": [
          "20",
          "130",
          "1"
        ]
      },
      {
        "question": "Что сделал Ярослав, когда бывшая стриптизерша(Жека) предложила в сауне всем искупаться голышом?",
        "correct_answer": "Предложил пацанам сыграть в игру - кто дольше продержиться под водой",
        "incorrect_answers": [
          "Понял намек и у него был секс с ней",
          "Попытался засунуть себе в жопу швабру",
          "Положил ее голую на стол, достал копченую колбаску и бекон и начал их с нее есть, а потом уснул(("
        ]
      }
    ],
    "photo": "",
    "message": "",
    "coordinates": "",
    "status": "not found"
  }
]
